
                      Hacia tiempo que no veía a tanta gente salirse de una peli. Realmente falta de ritmo y con argumento poco claro simplemente para pretender que tenga sustancia. Claramente no vayan a verla
        
            